香港下議院表態 反對支共國安法 必須立即撤回!

十八區民主派聯絡會議發起 一 370多位民選議員聯署 : 就全國人大制定港版國安法草案之聲明

第十三屆全國人大第三次會議中提出《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定 (草案)》，將「港版國安法」列入《基本法》附件三在港實施。

特區政府去年一意孤行強推《逃犯條例》修訂草案，惹來香港人激烈反對及國際社會廣泛質疑，造成當下社會撕裂與官民對立的困局。如今當權者不單沒有反省其責任，反而指摘為追求自由奮身抗命的香港人破壞社會安寧，製造輿論配合中共繞過本地立法程序，直接將「港版國安法」列入《基本法》附件三，使「一國兩制」淪為空談，香港的自由亦將化為烏有。

十八區民主派聯絡會議反對任何形式收緊民主自由的法例，全國人大立「港版國安法」會摧毀「一國兩制」，將香港的未來推向萬劫不復的深淵，必須立即撤回。

中共屢次藉附件三僭建基本法，國際社會早已對中共「信守承諾」的定義瞭解於心。這次推行「港版國安法」可說是赤裸裸地撕毀契約，相信國際社會斷不會坐視不顧。十八區民主派聯絡會議將繼續發揮地區力量，聯結廣大香港人一同反抗。

十八區民主派聯絡會議
輪任召集人：楊雪盈

會議成員：黎志強、趙家賢、麥景星、鄭麗琼、楊浩然、羅健熙、司馬文、蔡澤鴻、莫建成、許錦成、黃逸旭、蕭亮聲、鄺葆賢、林健文、余德寶、楊彧、伍月蘭、程張迎、黃學禮、關永業、劉勇威、羅庭德、陳旭明、鍾錦麟、周賢明、單仲偕、張文龍、陳琬琛、李洪波、陳樹英、黃丹晴、黃偉賢、麥業成、容詠嫦、梁國豪

=========
聯署議員：
=========

中西區：鄭麗琼 楊浩然 甘乃威 黃健菁 伍凱欣 張啟昕 許智峯 葉錦龍 何致宏 吳兆康 黃永志 任嘉兒 (12)

灣仔區：楊雪盈 麥景星 張嘉莉 邱汶珊 陳鈺琳 李永財 羅偉珊 顧國慧 梁柏堅 (9)

東區：黎志強 趙家賢 仇栩欣 王振星 古桂耀 何偉倫 吳卓燁 李予信 李鳳琼 周卓奇 韋少力 徐子見 張振傑 張國昌 梁兆新 梁詠詩 郭志聰 陳嘉佑 陳榮泰 陳寶琼 麥德正 傅佳琳 曾健成 曾因瑩 黃宜 裴自立 蔡志強 鄭達鴻 黎梓欣 謝妙儀 魏志豪 蘇逸恒 (32)

南區：羅健熙 司馬文 徐遠華 嚴駿豪 袁嘉蔚 黃銳熺 陳炳洋 陳欣兒 林浩波 俞竣晞 潘秉康 黎熙琳 林德和 陳衍冲 彭卓棋 (15)

油尖旺：林健文 余德寶 李傲然 蕭德健 陳嘉朗 朱慧芳 林兆彬 朱江瑋 曾自鳴 涂謹申 李偉峰 朱子洛 李國權 胡穗珊 賀卓軒 何富榮 陳梓維 (17)

深水埗：楊彧 伍月蘭 周琬雯 鄒穎恒 覃德誠 何啟明 江貴生 劉家衡 劉偉聰 利瀚庭 李文浩 李俊晞 李炯 李庭豐 麥偉明 吳美 冼錦豪 譚國僑 徐溢軒 衞煥南 黃傑朗 袁海文 (22)

九龍城：蕭亮聲 鄺葆賢 周熙雯 馮文韜 關家倫 郭天立 黎廣偉 馬希鵬 麥瑞淇 曾健超 黃國桐 黃永傑 楊振宇 任國棟 (14)

黃大仙：許錦成 黃逸旭 梁銘康 張嘉宜 莊鼎威 郭秀英 陳俊裕 劉珈汶 鄭文杰 鄭梓健 施德來 尤漢邦 莫嘉嫻 鄧惠強 陳利成 沈運華 張茂清 胡志健 莫灝哲 陳啟淳 廖成利 岑宇軒 温子頌 莫綺霞 譚香文 (25)

觀塘：蔡澤鴻 莫建成 梁翊婷 潘任惠珍 尹家謙 畢東尼 黎寶桂 鄧威文 馮家龍 葉梓傑 陳易舜 陳汶堅 謝淑珍 龔振祺 王偉麟 李煒林 王嘉盈 洪駿軒 張敏峯 鄭景陽 梁凱晴 李嘉達 蘇冠聰 黃子健 陳嘉言 黃啟明 李詠珊 李軍澤 (28)

荃灣：陳琬琛 李洪波 陸靈中 劉卓裕 劉志雄 易承聰 潘朗聰 趙恩來 賴文輝 譚凱邦 (10)

屯門：陳樹英 馬旗 朱順雅 盧俊宇 黃麗嫦 黎駿穎 何杏梅 江鳳儀 黃虹銘 甄紹南 周啟廉 楊智恒 巫堃泰 梁灝文 張錦雄 何國豪 林頌鎧 甄霈霖 林健翔 林明恩 李家偉 黃丹晴 潘智鍵 曾振興 曾錦榮 王德源 張可森 (27)

元朗：黃偉賢 麥業成 陳美蓮 杜嘉倫 康展華 鄺俊宇 王頴思 王百羽 張秀賢 李頌慈 伍軒宏 張智陽 巫啓航 陳詩雅 司徒博文 方浩軒 李俊威 何惠彬 吳玉英 石景澄 黎寶華 黎國泳 陳敬倫 區國權 陳樹暉 梁德明 林進 關俊苼 伍健偉 侯文健 林廷衞 李煒鋒 郭文浩 (33)

北區：羅庭德 袁浩倫 陳梓峯 周錦豪 張浚偉 張正皓 蔣旻正 陳惠達 林淑菁 劉其烽 林卓廷 陳旭明 黃凱盈 郭㙟豐 林子琼 (15)

大埔：關永業 劉勇威 區鎮濠 區鎮樺 陳振哲 陳蔚嘉 周炫瑋 何偉霖 林名溢 連桷璋 文念志 毛家俊 蘇達良 譚爾培 胡耀昌 任啟邦 姚鈞豪 姚躍生 (18)

西貢：鍾錦麟 周賢明 黎銘澤 蔡明禧 余浚寧

反佢老母

撤回！

推

十八區聯合議會

370個民選議員嘅表態就係大多數香港人嘅表態
柒婆收皮啦

香港下議院

期待議會可以做多D野
有廣泛認受性民意代表

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

你不能說吸精瓶

民選議員就係唔同奶共派功能組別
真正代表香港人

agger

雖然無權
但係起碼可以代表香港人反對惡法，等外國有料做野

香港國下議院

應該有十幾個黃議員冇加入
手足唔一定要追擊 但要問下自己區區議員點解唔加入

建議十八區區議員搵個地方開大會
網上直播俾全港 成立十八區聯合議會 投票要求中國政府撤回議案

十八區民主派聯絡會議

聯咩絡, 聯合得唔得...
講俾人知十八區區議會聯合反對呀....

真心，區議員gear up pls。最少要行出嚟。或者喺各自區份搞集會

（大家524都係想要畫面啫。畫面唔一定要幾十萬個人頭堆埋一齊，影到相「全港各區有集會反國安法」已經ok）

source

區議員請上街

香港會唔會好似1952年既上海一樣
三反五反
用惡法
打倒資本家

歷史會重演嗎？

聽到民意就會做野

又有好多區議員俾連衛兵批鬥了。

最多17區

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

下議院大比數反對

民意很清楚

都係輸制度
票係贏嘅

熱狗冇join

十八區一樣得，只係有一區唔係主席做代表姐。

沙田區呢

話區議會冇用嘅同我出嚟

資本家會走佬先

要推上國際媒體先得wo
需要英文文宣係twitter/hkfp等等地方傳出去！

點解個list得15個區

香港下議院大多數聯署反對國安法

叻咗
有冇英文版 推上國際

下議會

葵青?

邊個冇入黃穎思？

終於

tui

各區區議員 你地最大優勢就係全部直選產生 請立即籌備 成立十八區聯合議會 趁區議會未被取消 為香港人發聲

其實直接譴責佢破壞一國兩際有冇得諗?

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

Push

其實係唔係漏問D區?
得15區??
沙田區一個都冇????

//如今當權者不單沒有反省其責任，反而指摘為追求自由奮身抗命的香港人破壞社會安寧，製造輿論配合中共繞過本地立法程序，直接將「港版國安法」列入《基本法》附件三，使「一國兩制」淪為空談，香港的自由亦將化為烏有。//

可能個source寫漏咗

LM

同邊個講

葵青區都漏咗 好似係

有冇人統計下依度total有幾多票

大埔少左隻熱狗黃國健

西貢區都好似唔係完整，其他區最尾有總人數，西貢無。

要將區議會光復成香港下議院

係時候要括出去

巴打個個post 都有你
加油

推呀

twitter

民選議員 外國應該好受落
國際戰線

絕對支持

香港下議院個名改得幾好

有一隻熱狗無聯署

民意代表

Share出外國

push

呢個有用 可唔可以上埋Twitter 話比國際聽我地大部份人都反對國安法

有用post就推！

A

擺上Twitter

香港參眾兩院

以後都要正名
唔係區議會
係下議院
唔係區議員
係國會下議院議員

你想點

S

屌做得好呀，架空個垃圾議會。

議會線可以繼續打，但打嘅係獨立嘅新議會

用選民mandate

下議院

係時下議會直接外交

I wonder about the definition of "赤化".

個source漏咗3區
佢哋都有簽架

攬炒巴有講

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

，

無辦法，實在太重要

thx

憨鳩

憑你呢班友簽幾個名就可以叫停支共做嘢，你哋真係太睇得起自己啦， 再唔係就係你哋太天真喇

(續)

西貢：鍾錦麟 周賢明 黎銘澤 蔡明禧 余浚寧 梁衍忻 葉子祈 陳緯烈 何偉航 柯耀林 馮君安 秦海城 張偉超 李賢浩 陳耀初 鄭仲文 范國威 王卓雅 呂文光 謝正楓 梁里 黎煒棠 陸平才 林少忠 李嘉睿 陳嘉琳 (26)

沙田：程張迎 黃學禮 黎梓恩 陳兆陽 石威廉 廖柏康 趙柱幫 勞越洲 許銳宇 麥潤培 黃浩鋒 周曉嵐 陳諾恒 張慶樺 李世鴻 鄭仲恒 曾素麗 陳運通 鍾禮謙 許立燊 衞慶祥 岑子杰 李永成 曾杰 葉榮 盧德明 吳定霖 鄭則文 吳錦雄 丁仕元 陳珮明 麥梓健 陸梓峂 雷啟榮 (34)

葵青：單仲偕 張文龍 王天仁 王必敏 蔡雅文 尹兆堅 周偉雄 梁志成 梁永權 黃炳權 劉子傑 韓俊賢 吳劍昇 梁錦威 黃潤達 許祺祥 梁靜珊 劉貴梅 梁耀忠 林紹輝 唐皓文 譚家浚 張鈞翹 郭子健 冼豪輝 黄俊達 梁國華 (27)

離島： 容詠嫦 梁國豪 徐生雄 郭平 李嘉豪 方龍飛 (6)

二零二零年五月二十三日

更新了
請看 #143

不如每個議員pair一個外國議會mandate 重點跟進

更新了 請看#143

有民意endorse既議員要跳出框框

唔做又屌
做又話天真
真係好撚on9

民間議會
目標係成為下議院

成立香港嘅組織

其實遊行都一百次，港共都係wfc

十八區JOINT VENTURE 民主派, 勁呀, 今次無我輸, 5:0

同攬炒吧巴合作推動姊妹城市啦

收皮啦失敗撚

反對 反對 反對呀

推 呢一堆係有民意授權嘅公權者

議會戰線 國際戰線

#143
已更新 多謝手足提醒

呢個先係民意

向中共眼中係
街道辦抗議中央政策
中共真係唔了解香港
香港人不分貴賤貧富
管治型同服務型政府
係好唔同嘅概念

咪理呢d自己咩都唔做，人地做嘢就話做左都無撚用嘅失敗撚

HK House of Commons

係咪會向攬炒巴個方向行？

全部DQ

推!

連署獨立都有啦
算啦 由佢地玩啦
美國遲到會出手

嗚啊下議院臨政有鄒形鳥

撒了

370 幾？
重有嗰啲呢？

可唔可以唔好用「下」字?
眾議院?

都得
我跟咗英國叫啫
不過唔係下就代表下等
係我地由下而上去改革

未知
但至少係一個好嘅開始

呢條新聞有無twitter link????

終於出手
香港下議院

真係要好好運用權力

推
向國際社會表達民意

冇錯
好多野可以做

pp

大家可以問下

呢度加埋幾多萬票民意
777示果件縮返入老母個閪啦

Support!

下議院好波

繼續打唔同戰線
最終目標係唯一出路

依個新方向唔錯喎，
嗌獨立美國好難明刀明槍support你，
但係如果扶助一個官方、廣受民意認可嘅新政權，
美國會多好多option去做野，增加新政府嘅國際認可。
而且扶助政權係美國係冷戰拿手嘅抗共手法

做野呀 推！！！！

百鳩幾萬vs777

民間議會
港人自救

下議會dq 立法會， 政府

由下而上嘅救港行動
全面改革 有下議院開始

同埋有D冇聯署🤔🤔

出唔哂 太多人

btw讀完小明兄嘅騾仔蘋果真係獲益良多

香港人要有執政意志
反客為主

#143有補充

由下議院代表香港人

未見

暫時見蘋果有

正 一次過dq晒

無錯

熱狗又無簽？

如果肯討論埋點樣具體實行攬炒巴講嘅民間外交就perfect池

區議會口水會嚟

點下議院

W

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

今日買咗蘋果未？香港自由之書有嘢講

西貢區得咁少？？？

香港380

HK380
好似380 蚊

嚇死me，唔見葵青區

put it on twitter

眾議院

下一步就要17區正式議案要求撤回及不承認任何國安法

裁定 梁君彥 林鄭叛國

荃灣區無岺傲輝

fully support

370/452 香港人反對惡法

果條柒頭皮就收皮啦 肥閪豬

呢d撚屌垃撚圾黎 人地做佢又屌 自己又碌柒咁乜鳩都做唔掂

唔係女，係隻畜牲男熱狗；屌佢老母！大要認清熱狗畜牲的所作所為！

葵青區呢？ 點解搵唔到葵青區？

Sir

民意

他日必定清算

有無巴打譯做英文放上twitter
我英文唔好 費事譯到1999

請看#143